呢３個半月，你最撚記得既山埃計謀係咩？

我就最撚記得２個

１。搞１８區撐員佐級魔警遊行，分化上司同下屬
該獻策連登仔有撚晒前設，員佐級係忠既，上司先係奸既，結果山埃同現實完全相反

２。唔好舉美國旗，美國佬會反感
此山埃計謀真係伏到痴線，如果聽佢講，向美國求救條戰線應該收撚左皮

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

binc笑一下就算啦
不如一人一個 講下呢幾個月有咩好勁嘅計策
我先：長輩圖，全球登報

唔好分散，人多一定贏

事實係人多人踩人，塞住d路，前面死得仲快

就檎晚元朗打撕紙狗，有條四眼仔：夠喇，做多左喇！咁様我地輸民意架........